我嘅超能力就係控制所有睇呢個post嘅人

控制你地比負評我 快啲啦

大家咩都唔好俾由佢沉